20200319 唔計總數，今日個倉又跌幾多？

-32,000

-60,000

-65,000
快過恆指